屌你老母snapchat

更新左之後不知所謂 有冇方法用番舊版本

用sc既都係不知所謂架啦 有咩分別

我屌你老母啦毒撚

我屌你老母臭化閪-.-v

story 同 chat 同一頁

好撚戇鳩 有冇得番去之前個版

有冇人知點轉舊板

用得好撚辛苦

點先可以一次過睇哂d story

其實通常都係重點睇幾個架啦，無乜所謂啦
不過新介面真係好on9

祝你行出街比車車死

我都想知 超戇鳩依家係

外國有冇人嘈

我起有得出先啦 係屋企打飛機啦臭鳩

係youtube睇教學啲人教用vpn 好多人上個禮拜已經嘈緊 但呢幾日已經全部唔work啦

頂 真係好濕鳩

等陣試下用埋itunes舊版 希望得
啱啱試過sc++ 但真係好差

姐係咩

Del再download
入去之後禁forgot password
Reset完password就轉到

無更新

啲火會唔會冇左

唔會呀 跟account架嘛